咁多手足都玩heymandi冇人講？

(多圖）既然Heymandi 得返啲啲肥絲，我都無謂再玩

繼續post相未62717171

驚見到自己 不了

1001咗啦

軟滑大奶快啲嚟啦你po一個我篤一個灰

我要攬炒

我留名食花生

依家講就無隱啦

光復攬炒 po圖革命

個紋身

好撚正喎

送都唔屌

大神

我都po返條仔 幫啲女出氣

原post第一條女 出黎收兵搵食好多年
真人肥到豬hi

judy

(多圖）既然Heymandi 得返啲啲肥絲，我都無謂再玩(2)

轉場啦

相唔係唔算

相同真人差好遠 同埋佢個身肥腫到⋯⋯

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

你講咪柒囉